[公投] 伊斯蘭教係唔係全世界最垃圾最邪惡既宗教?

1. 內心深處提倡聖戰，支持以武力對付非教徒；打唔過人果陣扮曬與世無爭，勢力強大之後就日夜以消除異己為目標，恐怖分子多到數唔曬

2. 階級分化好嚴重，重男輕女，提倡男人聖戰士死後可以上天堂享用72個處女

3. 教徒透過逆向歧視R著數，人地質疑佢地既教義唔符合普世價值果陣就大吵大鬧屌人地歧視佢，最on9係班左膠又支持佢地

4. 過去幾千年以來有幾百萬人因為抵抗穆斯林入侵自己國家而戰死

5. 宗教儀式繁瑣又麻撚煩，一日祈禱N次，又唔肯同基督徒share祈禱室

老老柒柒，耶撚最多都係膠同偽善，但伊斯蘭教教義骨子裡根本就係恐怖、暴力、同埋反普世價值。我諗伊斯蘭教分分鐘比撒旦教更邪惡，更應該被呢個世界所消滅。如果班左膠大愛撚要維護伊斯蘭教既，我諗佢地要首先維護埋撒但教先，咪撚咁雙重標準。

Yes
No

唔覺 耶撚先係

耶撚起碼唔會成日喊打喊殺

耶教，中國教都係

Agger

Yes

班所謂穆斯林在人地國家仲要話永遠唔會忠於果個國家，只會忠於伊斯蘭法律，唔死都冇用

真係要壯大耶教黎制衡isis教
有耶教起碼和平好多

Are you kidding?

希特拉就是耶人
殺猶太人就係為幫耶穌報仇